屌你老母 加速世界可以出動畫第二季未

XXXX都未出 加速憑乜出

等左3年喇

咪撚再出LOVE LIVE依D世紀垃圾真係睇壞腦
好心出加速世界啦屌你老母

咁就5年

成日loop返op2

小說真係越出越慢
連作者都無心機 二季應該無望

一套世界觀咁好ge作品
就因為垃圾毒撚觀眾盲捧刀劍搞到咁

加世2

aw男主唔受歡迎嘛

小說都遲咗半年先出22，啲書又越嚟越薄
證明個作者都唔想理呢套嘢啦
咁動畫就緊加算鳩數啦，讓路比ll之後，
作者話會傾跟住就冇咗件事，
再出埋個劇場版推到最新嘅劇情就證明咗根本唔會有第二季

想睇楓子

又要叫春

駁唔到…

駁唔到

你個名個套我都等緊

原來仲有人記得
我都疊埋心水等我個孫燒俾我了

打dusk taker 真係好好睇

暫時唯一一套睇完會追埋輕小說

真

男主設定，一子錯滿盤皆落索。

點撚樣賣周邊

隔離刀劍賣得好緊係專心搞刀劍

屌 楓子真係好撚正

周邊男人定女人多?

就算係女 加速d女角都唔多賣得啦

黑雪姬既周邊又唔多
更加唔好提其他角色

咁周邊就唔關男主設定事啦

仲要個男主角同我一樣

唉 佢好睇過唔小

chrome disaster篇做動畫肯定好吸引
仲有禁城

肥矮毒 但無女埋身

還我加速2期
LL

以前就話姐 去到而家其實已經唔關LL事
根本川原無心機放係AW 佢心力放哂係刀劍系列
始終係二奶仔

覺得加速好過刀劍

呢個緊係啦
但無何奈何刀劍劇情人設都夠哂主流

隻手機game都就結束營運

無架啦 期望川原唔好爛尾
二季真係望都唔敢望

唉
死返去睇22卷

加速世界悶到瀨屎
LOVELIVE完左十世都關事

諗起之前出PS4加速世界遊戲滯銷到電擊限定版都要減價
拉埋sao 主角入去都賣唔掂
口裡說支持身體卻很誠實

S2 應該focus 係楓子對腳同災禍之鎧篇
好想睇

悶？

家畜肥宅真係好中二

玩隻game 玩到又咩軍團 咩之王 又要生要死 好大仇口

只不過係玩遊戲 唔通寫落cv 話自己做超頻連線者

成班廢青掛住打機 咁都有人吹奏

初中生炸喎
同時期嘅桐人同亞絲娜都係係SAO做緊英雄

睇到訓著
個男主角又樣衰
啲表情又卡通化完全投入唔到

你咁認真

係 不過好過lovelive

其實我覺得個設定幾好，現實創傷越大avatar越強，如果主角唔係肥矮毒柒窮silver邊有咁勁

佢本身仲要神器

川原條仆街柒撚咗用隻肥豬做男主角宜家件敢出來獻世咩

現實已經係毒撚
連睇動畫都要睇肥閪毒撚
不了

Crow咁樣問過 但Raker 同 Lotus 否定左

Rain 嘅心之傷都唔特別 仍然做到王

雖然 magenta scissor 都屌鳩過 話同等級同潛力係唔存在

都出到22，冇理由家下先腰斬
佢另外部絕對的孤獨者咪仲慘

川原條仆街以為用件肥毒撚會得到班肥毒撚共嗚
其實係班肥毒撚眼中就覺得個男豬設定跟本係潤緊自己
再睇到件死肥豬開後宮就更加眼火爆(你估有人見到勵志哥真係覺得勵志)
個marketing根本錯到五顏六色,仆街一定,冇lovelive都一樣(不過ll可以比個籍口日昇八組唔使再接呢套垃圾)

冇人想睇死肥仔做主角啊

但係AW 隻game 根本就唔強制你玩
成班玩到 變身做avatar(仲要avatar完全唔型唔吸引 睇周邊就知) 封王封地又剩
根本就好無謂

應該打埋白王就算
唔會寫攻打帝城啦

我都未出呀 死肥豬收嗲啦

可能會好似魔禁呢個梗咁俾人玩到過左七八年先出

由台版出第2卷個時一直睇到依家足足8年。追過好多小說得加速無棄過。唔好爛尾呀

你估佢唔想咩

我覺得呢個都係重點黎
春雪喺小說入面間唔中都會諗:我地係另一個世界打生打死，對現實世界到底有咩影響
透過加速，的確得到更多時間、或者締造到更深厚嘅關係，但對現實中嘅自己係咪百利而無一害呢(pk集團/iss套件都帶黎現實上嘅影響)，應該係其中一個想探討嘅嘢

至於中唔中二，有咩格鬥作品唔中二
刀劍又唔中二咩

咁多人咁唔鐘意肥豬
我又覺得佢幾qq
同埋一個弱者做主角幾令人有共鳴

呢個現實一定係細jer仔

可能女人嚟

只計畫功，同埋劇情編排，加速 贏 SAO 好多喎。

可能 SAO 響腐界賣得比較好，所以客路廣 d？
見到 SAO 出完 Season 2 仲要出多個劇場版，
反而 AW 仲要等，真係好無奈。

不過 SAO 個劇場版終於追到 AW 既畫功，終於唔使食塵。

心之傷：性無能

其實加速世界真係唔使同刀劍鬥喎

係囉套套都垃圾
既然大家都咁垃圾係咁更應該一齊出動畫

俾呢套垃圾阻鳩住

認真應該整套crossover
好似佢隻世界級game咁

又瀨尿牛丸

Lovelive真心唔知有咩睇

又賴鳩lovelive,一年有四季五十二星期,一輯lovelive霸得果一季十三星期
即係套加速係掂,點都拆掂個檔期比佢,問題係,日昇叫八組放假都唔做第二季,知乜事吓話!

加速個主角又肥宅, 人地刀劍桐人好靚仔, 又受女仔歡迎

真心唔明刀劍點會吸引過加速
刀劍咁中二

人地肥宅都咁有型
你偏要畫個矮毒柒
預咗動畫化冇人睇架啦

矮毒柒都唔緊要,扮可愛先至難頂
肥春有呢個咁有型我都做家畜廚

講開呢套,第一季我好撚憎山本寛
睇完第二季後,寛叔你返來啦

加速世界真係好好睇
由隻game嘅世界觀、畫、人物描寫都做得好好（我覺得能美係最好，真係寫到佢好仆街 ）
個個都淨係識屌個肥仔就知道連登有幾低質 都唔睇下成個故仔，都唔知有冇睇過
頭盔：只係睇過動畫兩季

呢章真係神來之筆 之前都仲係麻麻地

wug第2季睇左幾集即刻棄左

前幾頁都講過 粒拉可能關事但根本唔係主因
係仆街作者連AW小說都無乜心機寫落去
如果佢有心機搞動畫一定會有 邊洗等粒拉讓檔期 五年喎
川原：AW二季？不了 要諗刀劍新作

屌你老母
我唔撚想睇刀劍呀
我要加速世界

chrome disaster篇 係全套作品最正
諗返起初代都眼濕濕

想知lv10 會點/ 男女主角lv9會點

淨係講春雪著chrome disaster 個度應該都有排講

其實好想佢出 falcon 同 blossom 既故事，不過連 S2 都未必有，就講乜都無用。

無啦無啦

個世界觀設定真係好正

七千年の祈り
blossom

好睇過刀劍好多 不過男主太過唔開胃

睇左幾集就放棄左

呢排得閒可以追下動漫，
有冇邊d似刀劍加速既動畫

個故事好洋蔥

加速男主角：
矮柒肥毒

刀劍男主角：
mk偽毒

加速女主角：
黑長直平胸自閉女

刀劍女主角：
啡毛斜陰大波mk妹

玩既野差唔多
但兩套主角性格外觀完全相反
咁你話係人設出事定故事出事丫 ?

LL又有新作
劇場版

垃圾

屌你老味我要睇死肥豬啊

ngnl 都可以出zero

幾時又整番個災鎧前傳

之前出過套唔知乜撚野黎 唔會諗住搵果套野就當試左市場反應掛
起碼同sao os ngnl zero咁既級數啦

個劇場總集加原創20卷後劇情
咁既劇情量整ova就差唔多
佢咁出我諗當係無機會2期
滿足下fans整七王登場

展示誠意

支持加速世界啊

矮毒肥萬歲

個人覺得刀劍個男女主角偏向接近完美 好難頂

加速世界呢邊都仲話 睇得出男女主角都尚算係社會入面見到既一般人咁

另外劇情來講 加速世界個劇情真係好吸引 仲有角色內心戲真係做得好好 點到即止 又唔會過多描述

利申：琴日看始睇加速世界 第一季+ova兩集+劇場版都睇曬

好鍾意呢套嘢

刀劍連到加速劇情未

寧願被A1 污染 定唔撚出二期